蝗店入侵？

啱啱路經屯門石排
見到有一間勁大嘅地舖新開
行入去走左個轉
一入到去成個場都係放鞋
仔細望係一堆老翻新平衡
而且價錢牌亦係蝗國常用果隻
（示意圖）

舖頭門口

可唔可以放過屯門

呢個位有人會去嘅咩

佢喺正起緊嘅翠鳴x對面